俾你揀會揀賓穎定瘦文？

老實講男人揀瘦文會唔會懷疑自己性取向？

賓穎
瘦文

揀都揀個有波嫁啦

負評嘅係基定絲？

Push

連女人性徵都無真係好悲

負皮果啲係揀張瘦文

開夠揀邊個既po未呀on9仔
出面已經成百個呢啲po啦屌你老母問問問

張瘦文好撚大波喎

係耶撚

緊係臭四 等佢養

識玩梗係等佢養再出去食女